勁急！立法會《禁止蒙面規例》提交意見書! 明日下午5點前！

[邀請各界就《禁止蒙面規例》提交意見書]
勁急！！好似冇乜人知！！
見到即刻幫推pls!!!!!

明日下午5點前！！！
明日下午5點前！！！
明日下午5點前！！！
#政府又出賤招
#完全唔宣傳
#鬼鬼鼠鼠

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

甴近平
網上回覆開唔到嘅

push

嘩 大鑊 推呀

推

習曱甴

網上回覆開唔到啊

曱甴平

Push

推推推

勁推 仆街政府

開到喎
推

甴近平

Same

推
打幾隻字都好

721

提交意見書link

網上回覆就可以交意見書

推呀

有冇範本的意見書?

有無template可以借黎用? 我諗住順手share 埋出去

找不到回覆點搞

習曱甴 甴大大

意見書亦可以電郵、郵遞或傳真方式遞交，詳情如下：

地址 ： 香港中區
立法會道1號
立法會綜合大樓
立法會秘書處
《禁止蒙面規例》小組委員會秘書
傳真號碼 ： 2185 7845
電話號碼 ： 3919 3226 或 3919 3209
電郵地址 ： kyyeung@legco.gov.hk

截止日期為2019年11月5日（星期二）下午5時。

網上回覆係咪講緊政府向意見書嘅回覆

直接email 死link

要推

推上去

用browser開

tui

想問如果申請左去公聽會，係咪就要照讀我自己交既果份意見書？

快D交啦！

推啊

快啲推到有template ar!!!!

推呀 推到有TEMPLATE 呀

參考王永平的文章，意見書如下：

本人反對禁止蒙面法。原因如下：

第一，此法違反《基本法》27條：「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由」。政府將《禁蒙面法》適用於合法遊行集會，令人質疑此舉的真正目的是阻嚇一般市民和學生不要上街抗議，否則承擔被秋後算帳的後果。𣎴少市民害怕在集會露面會影響其工作或私隱，例如公司的政治立場與員工不符，員工擔心參加合法集會會被公司䜔責；同志遊行的參與者希望爭取平權，但礙於社會歧視和壓力，暫時未能露面表態等。因此，此法嚴重損害市民無畏無懼地行使言論自由的權利。

第二，此法對警員及香港市民雙重標準。
《禁蒙面法》生效後，一方面是警員依然遮蓋其委任證，甚至戴黑口罩雙重隱瞞身份。另一方面，普通市民連戴衛生口罩出外也隨時被警員截停查問。例如，不少記者被警員扯下其防催淚彈的面罩。（註一）有患癌症的市民展示其醫生紙卻被警員視為偽造文件等。（註二）法例通過後的穩定社會成效未見，但市民對政府和警方的不滿卻再創新高！

因此，禁蒙面法只會增加民憤，完全無法做到預期的止暴制亂的效果。希望政府能順應民意，取消惡法。

香港市民 你個名上

註一：-記者遭警強扯面罩

註二：癌漢戴口罩 警屈偽造醫生紙

Thanks ! 但我想問一定要講番交左既意見書上既野？

THANKS!

已經入唔到

唔好用果條LINK直入...

1) 先入
2) 再按第一個"網上回覆"

推呢個！